八里公路 披頭四 七友 艦隊 係咪娘柄嘅四大神歌?

鬼佬都翻唱嘅 纏綿遊戲 屌打全部啦 on9

無轉acct?

自己屌自己係咩玩法呀，傻閪

衣櫃裡的男人 纏綿遊戲好似仲值得

根本男人哭把不是罪屌打所有，不服不要來辯！

傷了三個心

冇衣櫃裏的男人、纏綿遊戲同重新做人？

必須強調我都覺得樓主個四種歌都無法駁斥

呢句真

找我呢？

我冇找你呀

衰鬼，原來首歌叫找你，
又幾好聽

係咪?

係

想著你等著你 94年unplugged版

好朋友

纏綿遊戲

四大係纏綿遊戲 衣櫃裏的男人 七友 仲有隻一係重新做人一係好朋友
但最佳專輯一定係披頭四嗰隻碟
希望梁漢文有返隻hit碟啦

講返成日聽返八里公路 披頭四 七友 一定會諗返小學雞既日子，唔係特別愉快，但真係好懷念，
每個人每個時代都有屬於自己既歌

廣東歌好聽既都塞哂俾醫神，佢實力錄得又襟聽，耐冇聽廣東，都覺得醫神係近年唯一襟聽唔會肉麻之選